2015加拿大小姐係牛津發表演講談中共

岩岩係新唐人睇到呢條片
講得好岩
希望多d人睇到

睇左
有意思

希望多啲人睇到，覺得講得岩可以推文一下

read n shared

好想知啲左膠點駁

好睇，值得傳開去

講得幾好喔

要係twitter同Facebook share出去先有用

Sorry唔識用twitter
同埋fb沒朋友也沒用好多年了

點解加拿大mix咁重口音，大陸叻女啲都講得好聽過佢

作為係歐洲躲藏多年既香港人真係睇唔起

又嚟

你係想笑佢口音定係想？
如果你只係單純想笑佢口音，咁我地係咪要笑個d新移民？
當然我唔係想歧視新移民，都係梁天琦個句，只要認同香港的理念，佢就係香港人

佢係7毛？

speech既內容聽聽下又幾踏實 中point

點撚知，Oxford Union 講嘢都睇唔上眼

PUSH

推

人哋講得快自己聽唔切就話人口音有問題

睇到眼濕濕

留名瞓醒聽吓，樓主英文係咪咁勁

同場有另一條支那雞撐支那

左膠理論
中國人都有好人壞人
共產黨衰唔代表西方好

講得幾好

西方國家 再唔拒絕中共
只會成為奴隸 唔再有自由法治既社會
宣傳部 統戰部 滲透 已經去世界各地
收購 戰略部署 文化滲入

再加上5G 網絡

再過十年 世界上再無任何國家 有能力反抗了

推，講得好中

好文無人推

佢當日身受其害，會睇得通透啲

Pish

講得好 推

Push

唔係debate 咩

好撚樣衰

Great speech
我仲記得當年佢被逼害嘅新聞

NMSL

牆外支那人好兩極
一係好撚反共, 一係就死粉紅

好正

好撚煩呀屌你老母

有冇得自己揀立場，因為我見係debate

我諗可以, 你鐘意就報, 唔想講果邊咪唔報

兩邊嘅人逐個比speech
原片：
Up next有其他人嘅發言片段

點解著到咁

呢個係佢地傳統，你見其他片好多人都係咁著

push